一個人無野做，食左兩個碌柚

個肚有d攪動，係咁放屁，d屁仲要唔散局住左成間屋 臭到自己都落左樓下吹風